818要搞一場大遊行

直指黑警罪行！

解散警隊！

connect 和理非三百萬人

推

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行